壓力大可以點樣發洩

想瘋狂食布甸

想瘋狂打機

瘋狂做愛

大喊一場 真係好舒服 試過未

諗起mybossmyhero

前幾日試左啦 第二朝對眼腫哂好唔舒服

心痛

考完試請你食野好唔好？

玩GTA

搵ptbf

hit j

打飛機

ok

布甸肥到

打機;食mos;夜晚落街散下步

喺香港會搵下地方大大聲叫 Water 實比人當痴線佬

積下口德啦

三大真係好毒

又唔係話你 做乜咁嬲牙

我認呀

但你冇200個fb fd

三大咁有錢 成日食mos
我食開m記 凍冰冰又得半塊芝士既特價魚柳包

你講既請咪又係請食魚蛋 唔洗啦

我本身好瘦

打丁

你做？港大仔仔

我都係食開M記
間中食MOS
同埋你住港島,你先係人生嬴家,係到串窮撚
又開始想食MOS了

mos 會員

我屋企得300幾尺 4個人住 贏係邊度

中產kong u仔

唔鍾意哂野
所以我無論幾嬲都好都唔會破壞任何野

出假膠post

呀的吹水誇啦啦

dicky 哥哥

港島

搵返三五知己去飲下酒？
其實好爽 不過屬於逃避現實

劣尻

飲完醉完 但問題仲係度
諗下諗下就覺得更加辛苦

好能MK

我甘大個人都未醉過

慢慢J

下次飲醉咗記得call我嚟執屍送你返去

真係好似山崎賢人

GTA

好似馬子仁就真

呀的

驗眼